啲女人真係好興發脾氣果陣郁手郁腳

一還手驚打死佢

你撒亞人來？

㩒佢落地下屌，屌完就無事